<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>COVID-19 Rio Claro</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on COVID-19 Rio Claro</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Casos de COVID-19 em Rio Claro/SP</title>
      <link>/boletins/2020-04-28-r-graficos/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/boletins/2020-04-28-r-graficos/</guid>
      <description>Número de casos de COVID-19 Esse relatório dinâmico mostra o número de casos e mortes de COVID-19 em Rio Cla/SP
Os dados são obtidos de forma dinâmica do site do pesquisador Wesley Cota, que inclui os dados confirmados pela plataforma oficial do Ministério da Saúde e demais noticiados pelas secretarias de saúde de cada estado.
Esse relatório foi inspirado na postagem Relatório dinâmico com Rmarkdown: COVID-19 no Brasil de Ícaro Agostino.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Modelagem e simulação (SIR) da infecção por COVID 19 na cidade de Rio Claro</title>
      <link>/boletins/2020-04-04-sir_covid19_rc/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/boletins/2020-04-04-sir_covid19_rc/</guid>
      <description>Conteúdo As informações constantes nesse documento foram elaboradas visando auxiliar as ações do poder público local no combate ao espalhamento doença infecciosa causada pela síndrome respiratória aguda grave 2 (SARS-CoV-2), COVID 19
 Apresentação Dada a presente situação de emergência que aflige o planeta em decorrência do rápido espalhamento da doença infecciosa causada pelo coronavírus da síndrome respiratória aguda grave 2 (SARS-CoV-2), COVID 19, apresentam-se nesse documento cenários de infecção para a cidade de Rio Claro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informações</title>
      <link>/infos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/infos/</guid>
      <description>Descrição Apresentamos aqui sites que disponibilizam informações, bases de dados e simulações
 Bases de dados Mundial worldometers
Base de dados mundial por países. É possivel visualizar casos, mortes, recuperados, número de testes por países
Our World in Data
Base de dados mundial por países: faz gráficos pré-defindos, possibilita selecionar países, continentes
Johns Hopkins University (JHU)
COVID-19 Dashboard by the Center for Systems Science and Engineering (CSSE) at Johns Hopkins University (JHU)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mídia</title>
      <link>/midia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/midia/</guid>
      <description>17-04-2020 - Unesp Rio Claro e Adolfo Lutz iniciarão análise de exames da Covid-19</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Descrição Pesquisadores do Campus iniciam os trabalhos para colocar nossa expertise a serviço da comunidade. Num primeiro momento o grupo subsidiará a produção de uma matéria sobre as previsões da pandemia e uma outra sobre o impacto
Membros  Eduardo Kokubun (Depto. Educação Física – IB) Auro Aparecido Mendes (Depto. de Geografia e Planejamento Ambiental – IGCE) Rodrigo Braga Moruzzi (Depto. de Geografia e Planejamento Ambiental – IGCE) Milton Cezar Ribeiro (Depto.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>